太極樂隊唐奕聰猝逝 鄧建明證實死訊

太極樂隊鍵琴手唐奕聰（Gary）被指在家中昏迷不醒，疑因心臟病發猝逝，終年57歲。除了是樂隊成員之外，他亦是著名音樂監製，與已故樂壇天王張國榮合作無間。太極成員之一鄧建明（Joey Tang）向好友證實死訊。

就此事致電Gary，其妻接聽，言談間未有否認死訊：「我依家唔方便講咁多，有好多嘢要處理，之後再聯絡你哋。」

東網唔貼link

Gray Tong

近排咩事

Rip

又有人會問黃藍

今年咩事

有蘋果你唔quote

RIP

五毛死撚開啦屌你老母

死左個普通人咋喎上年高比老馬點睇都出名N倍

香港嚟講佢都幾大粒

奶共架

記得太極有個登台唱榮光

rip

btw太極應該得一個係黃

上年多出名人死係事實都幾肯定係香港高比出名過咩太極樂隊咪為笑而笑

我屌

2021

春夏秋冬

上年多出名人死係事實
出名過Gary係事實
加上唔係笑
係respect 佢嘅音樂對香港嘅貢獻
係一個大師級嘅幕後+曾經幕前音樂人
佢對我嚟講唔普通
話佢普通可能係因為你無知？

shit

連登仔燈死左 早兩日先有人上黎提 太極 即瓜

躝啦傻鳩